【朋友台】我朋友從良後唔認返我

讀書時候識 日日一齊玩一齊食飯一齊去街
畢業後又成日見 乜都傾乜都講
連佢阿媽都識我
之後佢去咗做坐枱 都有成日見 有叫佢唔好做
但都好感情
慢慢幾年前佢開始少聯絡 前年見到佢喺精品店做sales
見佢殘咗好多 又累咁 佢好似唔想理我
有多次我經過佢鋪頭想入去
今日我想打招呼 一想對佢微笑嗰下 佢擰歪塊面唔理我
我想講我仲好掛住你

好多時都係咁㗎啦

我諗佢唔想再諗返轉頭
我知我係最清楚佢過去嘅人

朋友只會愈黎愈少..

我有時都想回憶消失

我沒有朋友

你做過甲?

甲即係咩

弘
可能佢唔想諗返起之前啲嘢

甲＝鴨

冇呀 細個d生活有d淫亂
之前肥咗一排就開始冇
但而家好似又開始...

我都覺得係佢唔想再諗返過去同唔想有身邊人知佢過去
之前（3年前）佢第一間鋪我撞到佢有打招呼
嗰時我好開心仲約去唱k 上大陸。。。
點知之後斷咗今次撞返就咁

攪gay?

你唔帶口罩人地緊係唔想理你

我有

性取向正常

慢慢黎

應該冇啦 佢都唔想了

咁點解唔想又淫亂
控制唔到嗎？

冇話唔想 但都想正正常常拍拖

講下有幾淫亂

不了

3p?
萬能插？
你應該好年輕 如果有歷練嘅人一般唔會執著。。。
向前望 如果你唔想再繼續咪唔

由佢啦，冇謂令人諗返起過去，會有困擾

因為你知佢黑歷史 佢唔想見到你諗番起自己過去

你有冇黑歷史

好唔捨得呀

唯一可以做就係默默祝福 人生中總有過客
無論親情 友情 愛情都會有

我冇乜

其實點解唔好俾人包？

比人包好過做雞先啦

收到風連登某女會然（施x擒x）尊重唔開全名🙏
出世時係伯母屙茄時必咗出嚟😅

你都唔係真心鐘意個個人
咪一樣賣閪做人

有些人有些事只可以留在回憶中

一個客同N個客
都係交易 冇咩分別
點解要將自己變成咁

我唔能夠幫佢度咩啱咩錯
嗰時我只係驚佢愈踩愈深
知道佢後尾冇做我開心到不得了
但卻將我同佢愈拉愈遠

我以後冇面見人啦！！！

尊重唔開全名🙏

褲 我刻意日日去嗰個商場食飯就係想去門口經過望下佢

其實賣閪做人有咩問題？
cheap得過D人賣青春賣時間賣體力做人？

大家睇法唔同..
你認同笑貧不笑娼

所以話依家嘅社會做女人易過做仔

所以其實唔需要將自己個套擺落去你個朋友到
去教人地做人叫人地唔好俾人包

你沒有朋友

我以前有 現沒有